覺唔覺得有班人成日講樓主撚狗好煩？

得喇
最撚醒係你喇
咁都比你睇得出
成個留言冇營養
真心咪由得佢繼續比人撚囉
唔撚比有人假膠同樓主玩咩
下下講出黎唔知做乜尻
最on9係 係又講唔係又講

樓主幾時比狗屌？

做咩姐你
駁唔到？